# กูเกิลยืนยันยังคงพัฒนาต่อแม้จะมีแอพแชตใหม่ออกมาHangouts Allo #
จากการที่กูเกิลเปิดตัวแอพแชตใหม่เมื่อคืนนี้จึงเกิดคำถามว่าแล้วแอพแชตที่กูเกิลมีอยู่แล้วอย่างหรือเพิ่งเปิดตัวไปวันก่อนจะมีอนาคตอย่างไรตัวแทนของกูเกิลได้ตอบคำถามนี้ไว้ดังนี้จะยังมีการพัฒนาต่อไปในสถานะผลิตภัณฑ์หลักยังผูกอยู่กับชุดผลิตภัณฑ์ลูกค้าองค์กรต่อไป
เป็นแอพแชตที่ออกแบบมาเพื่อใช้บนมือถือเท่านั้นเท่ากับตอนนี้กูเกิลมีแอพแชตตัวคือที่อยู่ภายใต้การดูแลของและของที่มา
Allo Hangouts Spaces Hangouts Hangouts Allo Hangouts Allo Nick Fox Spaces Bradley Horowitz Business Insider 